【一月新番】政宗君的復仇 第3話

STAFF
原作：竹岡葉月、Tiv
監督：湊未來
シリーズ構成：横手美智子
脚本：横手美智子、下山健人
キャラクターデザイン：澤入祐樹
音楽：加藤達也
アニメーション制作：SILVER LINK.

CAST
真壁政宗：花江夏樹
安達垣 愛姫：大橋彩香
小岩井吉乃：水瀬いのり
双葉妙：田所あずさ
朱里小十郎：早見沙織

公式

直播 逢星期四 21:30-22:00 UTC+8
1.
2.

.................

BTW

[植入式廣告]
想最快睇到女主黑絲
又唔想下載 即刻Click入嚟啦

[/植入式廣告]

fix

LM

政宗君

推

動畫Cut左少少無關痛癢嘅情節
同埋改左次序黎做
除左OP之外今集真係用盡一分一秒
睇黎劇組都幾有誠意想完全跟足漫畫情節

岩岩睇完 唔知係咪因為loop 左勁多次漫畫d 劇情
覺得今集動畫係咁瘋狂cut... 剩係得閒d 重點位

同埋唔知點解愛姬好似有少少畫崩 定係漫畫 畫得太靚

有無online熟肉

[植入式廣告]
想最快睇到女主黑絲
又唔想下載 即刻Click入嚟啦

[/植入式廣告]

Cut左勁多 不過唔Cut真係捱唔到12集
下集做第6話 同埋寧子下集應該出場

我都覺 睇OP寧子正過殘暴公主
但漫畫都係殘暴公主正啲

我研究左陣呢個問題
主要係動畫 畫唔返漫畫裡面頭髮髮型個種細膩
同埋畫唔出愛姬個種反差萌既嬌
詳情可以碌上去望下漫畫畫師張圖

可能會慢慢一步步咁增加呢

我剩係見到動畫每集都越黎越崩 好似係

咁都得？

班上有一個同女主一樣髮型，一樣顏色，一樣都係著黑絲的同班同學（除咗對眼唔一樣）

但今集好甜，終於約會

其實動畫呢part 唔夠甜 好多位cut 左, 有興趣可以睇下漫畫